# Front
Este proyecto fue generado con angular en su version 8.2.2.

## Development server

Despues de clonar el repositorio ingresar en la carpeta front 
ejecutar el comando npm install para instalar todas las dependencias 
ejecutar el comando ng serve. 
Navegar a `http://localhost:4200/`.  

